屌你老尾, 公廁都用DYSON, 中間貪左幾多?

比班馬會廢中廢老用既野唔洗咁靚

tg 都$500 粒啦
Dyson乾手機起碼有用吖

成皮野一部, 安裝費要唔要兩皮

買dyson唔係問題
佢用咗幾多錢去買dyson先係問題

用咁啲錢咪好囉，留返啲錢返嚟射你呀？

佢keep到個廁所乾淨同用正常價錢買都無所謂既